利迷你地個英超冠軍已壽終正寢

唔好意思，打錯
係胎死腹中

樓主混種狗
迷埋痢 係度幫痢燈

我地利迷不奪不散

通勝話下季重奪

眼見高普好似母親般將利物浦由一個胚胎經過漫長時間渡過寒冷聖誕
依家足於可以見到胎兒係肚中騷動
英超積分僅僅落後1分
冠軍對利物浦黎講就好似十月懷胎一樣
而作為球迷亦好似爸爸一樣
期待著新生嬰兒同第一個球會英超冠軍誕生

樓主個歐聯夢都係